坐地鐵之前應該要簽定器官捐贈卡！

萬一有咩事，留低既，都係一片心意

捐俾來唔夠兩年既大陸有錢佬